# Translation file for Seitech E-Learning
# Converted from legacy PHP application
# Copyright (C) 2025 Seitech International
# This file is distributed under the LGPL-3 license.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Seitech E-Learning 19.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-22 21:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-22 21:34+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Legacy key: manage_profile
msgid "Manage profile"
msgstr "管理个人资料"

#. Legacy key: write_a_public_review
msgid "Write a public review"
msgstr "撰写公开评论"

#. Legacy key: heads_up
msgid "Heads up"
msgstr "小心"

#. Legacy key: describe_your_experience_what_you_got_out_of_the_course_and_other_helpful_highlights
msgid "Describe your experience what you got out of the course and other helpful highlights"
msgstr "描述您从课程中获得的经验以及其他有用的亮点"

#. Legacy key: are_you_sure
msgid "Are you sure"
msgstr "你确定吗"

#. Legacy key: what_did_the_instructor_do_well_and_what_could_use_some_improvement
msgid "What did the instructor do well and what could use some improvement"
msgstr "教练哪些方面做得好，哪些方面需要改进"

#. Legacy key: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Legacy key: continue
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Legacy key: next
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#. Legacy key: previous
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#. Legacy key: publish
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#. Legacy key: delete
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Legacy key: 404_page_not_found
msgid "404 page not found"
msgstr "404页面不存在"

#. Legacy key: courses
msgid "Courses"
msgstr "培训班"

#. Legacy key: all_courses
msgid "All courses"
msgstr "所有课程"

#. Legacy key: search_for_courses
msgid "Search for courses"
msgstr "搜索课程"

#. Legacy key: total
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#. Legacy key: go_to_cart
msgid "Go to cart"
msgstr "去购物车"

#. Legacy key: your_cart_is_empty
msgid "Your cart is empty"
msgstr "您的购物车是空的"

#. Legacy key: log_in
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#. Legacy key: sign_up
msgid "Sign up"
msgstr "报名"

#. Legacy key: cookie_policy
msgid "Cookie policy"
msgstr "Cookie 政策"

#. Legacy key: accept
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. Legacy key: oh_snap
msgid "Oh snap"
msgstr "哦，快点"

#. Legacy key: this_is_not_the_web_page_you_are_looking_for
msgid "This is not the web page you are looking for"
msgstr "这不是您正在寻找的网页"

#. Legacy key: back_to_home
msgid "Back to home"
msgstr "回到家"

#. Legacy key: about
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Legacy key: privacy_policy
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#. Legacy key: terms_and_condition
msgid "Terms and condition"
msgstr "附带条约"

#. Legacy key: login
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. Legacy key: step
msgid "Step"
msgstr "步"

#. Legacy key: how_would_you_rate_this_course_overall
msgid "How would you rate this course overall"
msgstr "您对本课程的总体评价如何"

#. Legacy key: all_category
msgid "All category"
msgstr "所有类别"

#. Legacy key: showing_on_this_page
msgid "Showing on this page"
msgstr "在此页面显示"

#. Legacy key: filter
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#. Legacy key: categories
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#. Legacy key: show_more
msgid "Show more"
msgstr "展示更多"

#. Legacy key: price
msgid "Price"
msgstr "价格"

#. Legacy key: all
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Legacy key: free
msgid "Free"
msgstr "自由的"

#. Legacy key: paid
msgid "Paid"
msgstr "有薪酬的"

#. Legacy key: level
msgid "Level"
msgstr "等级"

#. Legacy key: beginner
msgid "Beginner"
msgstr "初学者"

#. Legacy key: advanced
msgid "Advanced"
msgstr "先进的"

#. Legacy key: intermediate
msgid "Intermediate"
msgstr "中间的"

#. Legacy key: language
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Legacy key: ratings
msgid "Ratings"
msgstr "评级"

#. Legacy key: lessons
msgid "Lessons"
msgstr "教训"

#. Legacy key: hours
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#. Legacy key: show_less
msgid "Show less"
msgstr "显示较少"

#. Legacy key: course
msgid "Course"
msgstr "课程"

#. Legacy key: students_enrolled
msgid "Students enrolled"
msgstr "学生入学"

#. Legacy key: created_by
msgid "Created by"
msgstr "由...制作"

#. Legacy key: last_updated
msgid "Last updated"
msgstr "最近更新时间"

#. Legacy key: what_will_i_learn
msgid "What will i learn"
msgstr "我会学到什么"

#. Legacy key: curriculum_for_this_course
msgid "Curriculum for this course"
msgstr "本课程的课程设置"

#. Legacy key: requirements
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#. Legacy key: view_more
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#. Legacy key: description
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Legacy key: other_related_courses
msgid "Other related courses"
msgstr "其他相关课程"

#. Legacy key: updated
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#. Legacy key: about_the_instructor
msgid "About the instructor"
msgstr "关于导师"

#. Legacy key: reviews
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#. Legacy key: students
msgid "Students"
msgstr "学生"

#. Legacy key: student_feedback
msgid "Student feedback"
msgstr "学生反馈"

#. Legacy key: average_rating
msgid "Average rating"
msgstr "平均评分"

#. Legacy key: buy_now
msgid "Buy now"
msgstr "立即购买"

#. Legacy key: added_to_cart
msgid "Added to cart"
msgstr "已添加到购物车"

#. Legacy key: includes
msgid "Includes"
msgstr "包括"

#. Legacy key: on_demand_videos
msgid "On demand videos"
msgstr "点播视频"

#. Legacy key: full_lifetime_access
msgid "Full lifetime access"
msgstr "终身访问权限"

#. Legacy key: access_on_mobile_and_tv
msgid "Access on mobile and tv"
msgstr "通过手机和电视访问"

#. Legacy key: add_to_cart
msgid "Add to cart"
msgstr "添加到购物车"

#. Legacy key: please_wait
msgid "Please wait"
msgstr "请稍等"

#. Legacy key: preview_this_course
msgid "Preview this course"
msgstr "预览本课程"

#. Legacy key: course_preview
msgid "Course preview"
msgstr "课程预览"

#. Legacy key: admin_revenue
msgid "Admin revenue"
msgstr "管理收入"

#. Legacy key: admin
msgid "Admin"
msgstr "行政"

#. Legacy key: welcome
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#. Legacy key: my_account
msgid "My account"
msgstr "我的账户"

#. Legacy key: settings
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Legacy key: logout
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#. Legacy key: visit_website
msgid "Visit website"
msgstr "访问网站"

#. Legacy key: navigation
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#. Legacy key: dashboard
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#. Legacy key: add_new_category
msgid "Add new category"
msgstr "添加新类别"

#. Legacy key: instructors
msgid "Instructors"
msgstr "导师"

#. Legacy key: enrolment
msgid "Enrolment"
msgstr "注册"

#. Legacy key: enrol_history
msgid "Enrol history"
msgstr "报名历史"

#. Legacy key: enrol_a_student
msgid "Enrol a student"
msgstr "招收一名学生"

#. Legacy key: report
msgid "Report"
msgstr "报告"

#. Legacy key: instructor_revenue
msgid "Instructor revenue"
msgstr "教练收入"

#. Legacy key: message
msgid "Message"
msgstr "信息"

#. Legacy key: addons
msgid "Addons"
msgstr "插件"

#. Legacy key: addon_manager
msgid "Addon manager"
msgstr "插件管理器"

#. Legacy key: available_addons
msgid "Available addons"
msgstr "可用的插件"

#. Legacy key: system_settings
msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

#. Legacy key: website_settings
msgid "Website settings"
msgstr "网站设置"

#. Legacy key: payment_settings
msgid "Payment settings"
msgstr "付款设置"

#. Legacy key: instructor_settings
msgid "Instructor settings"
msgstr "导师设置"

#. Legacy key: language_settings
msgid "Language settings"
msgstr "语言设定"

#. Legacy key: smtp_settings
msgid "Smtp settings"
msgstr "邮件设置"

#. Legacy key: theme_settings
msgid "Theme settings"
msgstr "主题设置"

#. Legacy key: enrolled_course
msgid "Enrolled course"
msgstr "已报名课程"

#. Legacy key: total_amount
msgid "Total amount"
msgstr "总金额"

#. Legacy key: enrolment_date
msgid "Enrolment date"
msgstr "入学日期"

#. Legacy key: actions
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#. Legacy key: this_year
msgid "This year"
msgstr "今年"

#. Legacy key: active_course
msgid "Active course"
msgstr "活跃课程"

#. Legacy key: pending_course
msgid "Pending course"
msgstr "待定课程"

#. Legacy key: congratulations
msgid "Congratulations"
msgstr "恭喜你"

#. Legacy key: please_fill_all_the_required_fields
msgid "Please fill all the required fields"
msgstr "请填写所有必填字段"

#. Legacy key: close
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Legacy key: private_messaging
msgid "Private messaging"
msgstr "私人消息"

#. Legacy key: private_message
msgid "Private message"
msgstr "私人信息"

#. Legacy key: new_message
msgid "New message"
msgstr "新消息"

#. Legacy key: home
msgid "Home"
msgstr "家"

#. Legacy key: menu
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. Legacy key: all_tutions
msgid "All tutions"
msgstr "所有学费"

#. Legacy key: ebooks
msgid "Ebooks"
msgstr "电子书"

#. Legacy key: course_bundles
msgid "Course bundles"
msgstr "课程包"

#. Legacy key: administrator
msgid "Administrator"
msgstr "行政人员"

#. Legacy key: learn_on_your_schedule
msgid "Learn on your schedule"
msgstr "按照您的日程安排学习"

#. Legacy key: what_do_you_want_to_learn
msgid "What do you want to learn"
msgstr "你想学些什么"

#. Legacy key: search
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Legacy key: online_courses
msgid "Online courses"
msgstr "在线课程"

#. Legacy key: explore_a_variety_of_fresh_topics
msgid "Explore a variety of fresh topics"
msgstr "探索各种新鲜话题"

#. Legacy key: expert_instruction
msgid "Expert instruction"
msgstr "专家指导"

#. Legacy key: find_the_right_course_for_you
msgid "Find the right course for you"
msgstr "找到适合您的课程"

#. Legacy key: lifetime_access
msgid "Lifetime access"
msgstr "终身访问"

#. Legacy key: top_categories
msgid "Top categories"
msgstr "热门类别"

#. Legacy key: top_courses
msgid "Top courses"
msgstr "热门课程"

#. Legacy key: compare
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#. Legacy key: lectures
msgid "Lectures"
msgstr "讲座"

#. Legacy key: get_enrolled
msgid "Get enrolled"
msgstr "报名"

#. Legacy key: top
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#. Legacy key: latest_courses
msgid "Latest courses"
msgstr "最新课程"

#. Legacy key: h5p_course
msgid "H5p course"
msgstr "H5p课程"

#. Legacy key: scorm_course
msgid "Scorm course"
msgstr "斯科姆课程"

#. Legacy key: featured_instructor
msgid "Featured instructor"
msgstr "特色导师"

#. Legacy key: join_now_to_start_learning
msgid "Join now to start learning"
msgstr "立即加入开始学习"

#. Legacy key: get_started
msgid "Get started"
msgstr "开始使用"

#. Legacy key: become_a_new_instructor
msgid "Become a new instructor"
msgstr "成为新导师"

#. Legacy key: join_now
msgid "Join now"
msgstr "立即加入"

#. Legacy key: useful_links
msgid "Useful links"
msgstr "有用的链接"

#. Legacy key: blog
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#. Legacy key: help
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Legacy key: about_us
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#. Legacy key: refund_policy
msgid "Refund policy"
msgstr "退款政策"

#. Legacy key: all_rights_reserved
msgid "All rights reserved"
msgstr "版权所有"

#. Legacy key: yes
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#. Legacy key: no
msgid "No"
msgstr "不"

#. Legacy key: view_less
msgid "View less"
msgstr "查看较少"

#. Legacy key: ai_writer
msgid "Ai writer"
msgstr "艾作家"

#. Legacy key: quick_actions
msgid "Quick actions"
msgstr "快速行动"

#. Legacy key: create_course
msgid "Create course"
msgstr "创建课程"

#. Legacy key: add_course
msgid "Add course"
msgstr "添加课程"

#. Legacy key: add_new_lesson
msgid "Add new lesson"
msgstr "添加新课程"

#. Legacy key: add_lesson
msgid "Add lesson"
msgstr "添加课程"

#. Legacy key: add_student
msgid "Add student"
msgstr "添加学生"

#. Legacy key: enrol_student
msgid "Enrol student"
msgstr "招收学生"

#. Legacy key: help_center
msgid "Help center"
msgstr "帮助中心"

#. Legacy key: read_documentation
msgid "Read documentation"
msgstr "阅读文档"

#. Legacy key: watch_video_tutorial
msgid "Watch video tutorial"
msgstr "观看视频教程"

#. Legacy key: get_customer_support
msgid "Get customer support"
msgstr "获得客户支持"

#. Legacy key: order_customization
msgid "Order customization"
msgstr "订单定制"

#. Legacy key: request_a_new_feature
msgid "Request a new feature"
msgstr "请求新功能"

#. Legacy key: browse_addons
msgid "Browse addons"
msgstr "浏览插件"

#. Legacy key: manage_courses
msgid "Manage courses"
msgstr "管理课程"

#. Legacy key: add_new_course
msgid "Add new course"
msgstr "添加新课程"

#. Legacy key: course_category
msgid "Course category"
msgstr "课程类别"

#. Legacy key: coupons
msgid "Coupons"
msgstr "优惠券"

#. Legacy key: course_bundle
msgid "Course bundle"
msgstr "课程包"

#. Legacy key: add_new_bundle
msgid "Add new bundle"
msgstr "添加新捆绑包"

#. Legacy key: manage_bundle
msgid "Manage bundle"
msgstr "管理捆绑包"

#. Legacy key: subscription_report
msgid "Subscription report"
msgstr "订阅报告"

#. Legacy key: tutor_booking
msgid "Tutor booking"
msgstr "导师预约"

#. Legacy key: subject_category
msgid "Subject category"
msgstr "学科类别"

#. Legacy key: add_booking
msgid "Add booking"
msgstr "添加预订"

#. Legacy key: all_bookings
msgid "All bookings"
msgstr "所有预订"

#. Legacy key: booked_schedules
msgid "Booked schedules"
msgstr "已预订的时间表"

#. Legacy key: live_class_settings
msgid "Live class settings"
msgstr "直播课堂设置"

#. Legacy key: ebook
msgid "Ebook"
msgstr "电子书"

#. Legacy key: all_ebooks
msgid "All ebooks"
msgstr "所有电子书"

#. Legacy key: add_ebook
msgid "Add ebook"
msgstr "添加电子书"

#. Legacy key: payment_history
msgid "Payment history"
msgstr "支付历史"

#. Legacy key: category
msgid "Category"
msgstr "类别"

#. Legacy key: course_enrollment
msgid "Course enrollment"
msgstr "课程报名"

#. Legacy key: purchase_history
msgid "Purchase history"
msgstr "购买记录"

#. Legacy key: affiliate
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#. Legacy key: affliliator_list
msgid "Affliliator list"
msgstr "附属机构列表"

#. Legacy key: affiliation_history
msgid "Affiliation history"
msgstr "隶属历史"

#. Legacy key: payouts
msgid "Payouts"
msgstr "支出"

#. Legacy key: create_affiliator
msgid "Create affiliator"
msgstr "创建联营者"

#. Legacy key: affiliation_settings
msgid "Affiliation settings"
msgstr "隶属关系设置"

#. Legacy key: users
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. Legacy key: admins
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#. Legacy key: manage_admins
msgid "Manage admins"
msgstr "管理管理员"

#. Legacy key: add_new_admin
msgid "Add new admin"
msgstr "添加新管理员"

#. Legacy key: manage_instructors
msgid "Manage instructors"
msgstr "管理导师"

#. Legacy key: add_new_instructor
msgid "Add new instructor"
msgstr "添加新导师"

#. Legacy key: instructor_payout
msgid "Instructor payout"
msgstr "教练报酬"

#. Legacy key: applications
msgid "Applications"
msgstr "应用领域"

#. Legacy key: manage_students
msgid "Manage students"
msgstr "管理学生"

#. Legacy key: add_new_student
msgid "Add new student"
msgstr "添加新学生"

#. Legacy key: offline_payment
msgid "Offline payment"
msgstr "线下支付"

#. Legacy key: pending_request
msgid "Pending request"
msgstr "待处理请求"

#. Legacy key: accepted_request
msgid "Accepted request"
msgstr "已接受请求"

#. Legacy key: suspended_request
msgid "Suspended request"
msgstr "暂停的请求"

#. Legacy key: offline_payment_settings
msgid "Offline payment settings"
msgstr "离线支付设置"

#. Legacy key: all_blogs
msgid "All blogs"
msgstr "所有博客"

#. Legacy key: pending_blog
msgid "Pending blog"
msgstr "待定博客"

#. Legacy key: blog_category
msgid "Blog category"
msgstr "博客类别"

#. Legacy key: blog_settings
msgid "Blog settings"
msgstr "博客设置"

#. Legacy key: customer_support
msgid "Customer support"
msgstr "客户支持"

#. Legacy key: ticket_list
msgid "Ticket list"
msgstr "门票清单"

#. Legacy key: support_category
msgid "Support category"
msgstr "支持类别"

#. Legacy key: macro
msgid "Macro"
msgstr "宏"

#. Legacy key: create_ticket
msgid "Create ticket"
msgstr "创建票证"

#. Legacy key: themes
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#. Legacy key: academy_cloud
msgid "Academy cloud"
msgstr "学院云"

#. Legacy key: drip_content_settings
msgid "Drip content settings"
msgstr "滴灌内容设置"

#. Legacy key: certificate_settings
msgid "Certificate settings"
msgstr "证书设置"

#. Legacy key: s3_settings
msgid "S3 settings"
msgstr "S3设置"

#. Legacy key: open_ai_settings
msgid "Open ai settings"
msgstr "打开ai设置"

#. Legacy key: social_login
msgid "Social login"
msgstr "社交登录"

#. Legacy key: custom_page
msgid "Custom page"
msgstr "自定义页面"

#. Legacy key: data_center
msgid "Data center"
msgstr "数据中心"

#. Legacy key: admin_revenue_this_year
msgid "Admin revenue this year"
msgstr "今年管理收入"

#. Legacy key: number_courses
msgid "Number courses"
msgstr "课程数量"

#. Legacy key: number_of_lessons
msgid "Number of lessons"
msgstr "课时数"

#. Legacy key: number_of_enrolment
msgid "Number of enrolment"
msgstr "招生人数"

#. Legacy key: number_of_student
msgid "Number of student"
msgstr "学生人数"

#. Legacy key: course_overview
msgid "Course overview"
msgstr "课程大纲"

#. Legacy key: active_courses
msgid "Active courses"
msgstr "活跃课程"

#. Legacy key: pending_courses
msgid "Pending courses"
msgstr "待定课程"

#. Legacy key: requested_withdrawal
msgid "Requested withdrawal"
msgstr "请求提款"

#. Legacy key: email
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. Legacy key: requested_withdrawal_amount
msgid "Requested withdrawal amount"
msgstr "要求提款金额"

#. Legacy key: january
msgid "January"
msgstr "一月"

#. Legacy key: february
msgid "February"
msgstr "二月"

#. Legacy key: march
msgid "March"
msgstr "行进"

#. Legacy key: april
msgid "April"
msgstr "四月"

#. Legacy key: may
msgid "May"
msgstr "可能"

#. Legacy key: june
msgid "June"
msgstr "六月"

#. Legacy key: july
msgid "July"
msgstr "七月"

#. Legacy key: august
msgid "August"
msgstr "八月"

#. Legacy key: september
msgid "September"
msgstr "九月"

#. Legacy key: october
msgid "October"
msgstr "十月"

#. Legacy key: november
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. Legacy key: december
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. Legacy key: ok
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#. Legacy key: success
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. Legacy key: successfully
msgid "Successfully"
msgstr "成功地"

#. Legacy key: div_added_to_bottom_
msgid "Div added to bottom "
msgstr "Div 添加到底部"

#. Legacy key: div_has_been_deleted_
msgid "Div has been deleted "
msgstr "Div已被删除"

#. Legacy key: provide_your_valid_login_credentials
msgid "Provide your valid login credentials"
msgstr "提供您的有效登录凭据"

#. Legacy key: continue_with_email
msgid "Continue with email"
msgstr "继续使用电子邮件"

#. Legacy key: password
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Legacy key: forgot_password
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#. Legacy key: do_not_have_an_account
msgid "Do not have an account"
msgstr "还没有账号"

#. Legacy key: website_name
msgid "Website name"
msgstr "网站名称"

#. Legacy key: website_title
msgid "Website title"
msgstr "网站标题"

#. Legacy key: website_keywords
msgid "Website keywords"
msgstr "网站关键词"

#. Legacy key: website_description
msgid "Website description"
msgstr "网站说明"

#. Legacy key: author
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. Legacy key: slogan
msgid "Slogan"
msgstr "口号"

#. Legacy key: system_email
msgid "System email"
msgstr "系统邮箱"

#. Legacy key: address
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. Legacy key: phone
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#. Legacy key: youtube_api_key
msgid "Youtube api key"
msgstr "YouTube API 密钥"

#. Legacy key: get_youtube_api_key
msgid "Get youtube api key"
msgstr "获取 YouTube api 密钥"

#. Legacy key: vimeo_api_key
msgid "Vimeo api key"
msgstr "Vimeo API 密钥"

#. Legacy key: get_vimeo_api_key
msgid "Get vimeo api key"
msgstr "获取 vimeo api 密钥"

#. Legacy key: purchase_code
msgid "Purchase code"
msgstr "购买代码"

#. Legacy key: system_language
msgid "System language"
msgstr "系统语言"

#. Legacy key: student_email_verification
msgid "Student email verification"
msgstr "学生邮箱验证"

#. Legacy key: enable
msgid "Enable"
msgstr "使能够"

#. Legacy key: disable
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. Legacy key: course_accessibility
msgid "Course accessibility"
msgstr "课程无障碍"

#. Legacy key: publicly
msgid "Publicly"
msgstr "公开"

#. Legacy key: only_logged_in_users
msgid "Only logged in users"
msgstr "仅登录用户"

#. Legacy key: number_of_authorized_devices
msgid "Number of authorized devices"
msgstr "授权设备数量"

#. Legacy key: how_many_devices_do_you_want_to_allow_for_logging_in_using_a_single_account
msgid "How many devices do you want to allow for logging in using a single account"
msgstr "您希望允许多少台设备使用单个帐户登录"

#. Legacy key: course_selling_tax
msgid "Course selling tax"
msgstr "课程销售税"

#. Legacy key: enter_0_if_you_want_to_disable_the_tax_option
msgid "Enter 0 if you want to disable the tax option"
msgstr "如果您想禁用税收选项，请输入 0"

#. Legacy key: google_analytics_id
msgid "Google analytics id"
msgstr "谷歌分析 ID"

#. Legacy key: keep_it_blank_if_you_want_to_disable_it
msgid "Keep it blank if you want to disable it"
msgstr "如果您想禁用它，请将其保留为空"

#. Legacy key: meta_pixel_id
msgid "Meta pixel id"
msgstr "元像素 ID"

#. Legacy key: footer_text
msgid "Footer text"
msgstr "页脚文本"

#. Legacy key: footer_link
msgid "Footer link"
msgstr "页脚链接"

#. Legacy key: save
msgid "Save"
msgstr "节省"

#. Legacy key: update_product
msgid "Update product"
msgstr "更新产品"

#. Legacy key: file
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Legacy key: update
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Legacy key: not_found
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#. Legacy key: about_this_application
msgid "About this application"
msgstr "关于此应用程序"

#. Legacy key: software_version
msgid "Software version"
msgstr "软件版本"

#. Legacy key: check_update
msgid "Check update"
msgstr "检查更新"

#. Legacy key: php_version
msgid "Php version"
msgstr "php版本"

#. Legacy key: curl_enable
msgid "Curl enable"
msgstr "卷曲启用"

#. Legacy key: enabled
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. Legacy key: product_license
msgid "Product license"
msgstr "产品许可证"

#. Legacy key: invalid
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#. Legacy key: enter_valid_purchase_code
msgid "Enter valid purchase code"
msgstr "输入有效的购买代码"

#. Legacy key: customer_support_status
msgid "Customer support status"
msgstr "客户支持状态"

#. Legacy key: support_expiry_date
msgid "Support expiry date"
msgstr "支持有效期"

#. Legacy key: customer_name
msgid "Customer name"
msgstr "顾客姓名"

#. Legacy key: product_updated_successfully
msgid "Product updated successfully"
msgstr "产品更新成功"

#. Legacy key: remove_all
msgid "Remove all"
msgstr "移除所有"

#. Legacy key: notification
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#. Legacy key: no_notification
msgid "No notification"
msgstr "无通知"

#. Legacy key: notification_settings
msgid "Notification settings"
msgstr "通知设置"

#. Legacy key: mark_all_as_read
msgid "Mark all as read"
msgstr "标记为已读"

#. Legacy key: enrollments
msgid "Enrollments"
msgstr "入学人数"

#. Legacy key: newsletter
msgid "Newsletter"
msgstr "通讯"

#. Legacy key: all_newsletter
msgid "All newsletter"
msgstr "所有时事通讯"

#. Legacy key: subscribed_user
msgid "Subscribed user"
msgstr "订阅用户"

#. Legacy key: custom_page_builder
msgid "Custom page builder"
msgstr "自定义页面构建器"

#. Legacy key: your_servers_file_upload_limit_is_900mb
msgid "Your servers file upload limit is 900mb"
msgstr "您的服务器文件上传限制为 900mb"

#. Legacy key: 404_not_found
msgid "404 not found"
msgstr "404 未找到"

#. Legacy key: administration
msgid "Administration"
msgstr "行政"

#. Legacy key: checkout
msgid "Checkout"
msgstr "查看"

#. Legacy key: log_out
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#. Legacy key: the_page_you_requested_could_not_be_found
msgid "The page you requested could not be found"
msgstr "您请求的页面无法找到"

#. Legacy key: check_the_spelling_of_the_url
msgid "Check the spelling of the url"
msgstr "检查 url 的拼写"

#. Legacy key: contact_us
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#. Legacy key: faq
msgid "Faq"
msgstr "常问问题"

#. Legacy key: subscribe_to_our_newsletter
msgid "Subscribe to our newsletter"
msgstr "订阅我们的新闻"

#. Legacy key: enter_your_email_address
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入你的电子邮箱地址"

#. Legacy key: happy
msgid "Happy"
msgstr "快乐的"

#. Legacy key: experienced
msgid "Experienced"
msgstr "有经验的"

#. Legacy key: smart_solution
msgid "Smart solution"
msgstr "智能解决方案"

#. Legacy key: upcoming
msgid "Upcoming"
msgstr "即将推出"

#. Legacy key: upcoming_courses
msgid "Upcoming courses"
msgstr "即将推出的课程"

#. Legacy key: these_are_the_most_popular_courses_among_listen_courses_learners_worldwide
msgid "These are the most popular courses among listen courses learners worldwide"
msgstr "These are the most popular courses among listen courses learners worldwide"

#. Legacy key: outcomes
msgid "Outcomes"
msgstr "Outcomes"

#. Legacy key: remove_from_cart
msgid "Remove from cart"
msgstr "Remove from cart"

#. Legacy key: enroll_now
msgid "Enroll now"
msgstr "现在报名"

#. Legacy key: these_are_the_most_latest_courses_among_listen_courses_learners_worldwide
msgid "These are the most latest courses among listen courses learners worldwide"
msgstr "这些是全球听力课程学习者的最新课程"

#. Legacy key: top_instructors
msgid "Top instructors"
msgstr "顶尖导师"

#. Legacy key: they_efficiently_serve_large_number_of_students_on_our_platform
msgid "They efficiently serve large number of students on our platform"
msgstr "他们在我们的平台上有效地为大量学生提供服务"

#. Legacy key: thanks_for_subscribing_to_our_newsletter
msgid "Thanks for subscribing to our newsletter"
msgstr "感谢您订阅我们的时事通讯"

#. Legacy key: such_script_searches_are_not_allowed
msgid "Such script searches are not allowed"
msgstr "不允许此类脚本搜索"

#. Legacy key: list_view
msgid "List view"
msgstr "列表显示"

#. Legacy key: grid_view
msgid "Grid view"
msgstr "网格视图"

#. Legacy key: reset
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. Legacy key: showing
msgid "Showing"
msgstr "显示中"

#. Legacy key: of
msgid "Of"
msgstr "的"

#. Legacy key: results
msgid "Results"
msgstr "结果"

#. Legacy key: newly_published
msgid "Newly published"
msgstr "新发布"

#. Legacy key: highest_rating
msgid "Highest rating"
msgstr "最高评价"

#. Legacy key: lowest_price
msgid "Lowest price"
msgstr "最低价格"

#. Legacy key: highest_price
msgid "Highest price"
msgstr "最高价格"

#. Legacy key: discounted
msgid "Discounted"
msgstr "折扣"

#. Legacy key: english
msgid "English"
msgstr "英语"

#. Legacy key: bundles
msgid "Bundles"
msgstr "捆绑"

#. Legacy key: search_for_bundle
msgid "Search for bundle"
msgstr "搜索捆绑包"

#. Legacy key: rating_updated_successfully
msgid "Rating updated successfully"
msgstr "评级更新成功"

#. Legacy key: please_select_a_rating_greater_than_0
msgid "Please select a rating greater than 0"
msgstr "请选择大于 0 的评分"

#. Legacy key: your_subscription_date_is_over_please_renew_your_bundle
msgid "Your subscription date is over please renew your bundle"
msgstr "Your subscription date is over please renew your bundle"

#. Legacy key: bundle_details
msgid "Bundle details"
msgstr "Bundle details"

#. Legacy key: buy
msgid "Buy"
msgstr "Buy"

#. Legacy key: all_categories
msgid "All categories"
msgstr "All categories"

#. Legacy key: view_details
msgid "View details"
msgstr "View details"

#. Legacy key: your_email
msgid "Your email"
msgstr "Your email"

#. Legacy key: enter_your_email
msgid "Enter your email"
msgstr "Enter your email"

#. Legacy key: enter_your_valid_password
msgid "Enter your valid password"
msgstr "Enter your valid password"

#. Legacy key: or
msgid "Or"
msgstr "或者"

#. Legacy key: send_request
msgid "Send request"
msgstr "发送请求"

#. Legacy key: back_to_login
msgid "Back to login"
msgstr "回到登入"

#. Legacy key: my_course
msgid "My course"
msgstr "我的课程"

#. Legacy key: by
msgid "By"
msgstr "经过"

#. Legacy key: go_to_wishlist
msgid "Go to wishlist"
msgstr "前往愿望清单"

#. Legacy key: become_a_instructor
msgid "Become a instructor"
msgstr "成为一名讲师"

#. Legacy key: my_courses
msgid "My courses"
msgstr "我的课程"

#. Legacy key: my_wishlist
msgid "My wishlist"
msgstr "我的收藏"

#. Legacy key: my_messages
msgid "My messages"
msgstr "我的留言"

#. Legacy key: user_profile
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#. Legacy key: support
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. Legacy key: start_now
msgid "Start now"
msgstr "现在开始"

#. Legacy key: gift_someone_else
msgid "Gift someone else"
msgstr "送给别人礼物"

#. Legacy key: wishlist
msgid "Wishlist"
msgstr "愿望清单"

#. Legacy key: messages
msgid "Messages"
msgstr "留言"

#. Legacy key: profile
msgid "Profile"
msgstr "轮廓"

#. Legacy key: account_credentials
msgid "Account credentials"
msgstr "账户凭证"

#. Legacy key: go_to_course_page
msgid "Go to course page"
msgstr "前往课程页面"

#. Legacy key: author_profile
msgid "Author profile"
msgstr "作者简介"

#. Legacy key: quizzes
msgid "Quizzes"
msgstr "测验"

#. Legacy key: expiry_period
msgid "Expiry period"
msgstr "有效期"

#. Legacy key: upcoming_live_class
msgid "Upcoming live class"
msgstr "即将上线的直播课"

#. Legacy key: enrolled
msgid "Enrolled"
msgstr "已注册"

#. Legacy key: overview
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#. Legacy key: curriculum
msgid "Curriculum"
msgstr "课程"

#. Legacy key: instructor
msgid "Instructor"
msgstr "讲师"

#. Legacy key: course_description
msgid "Course description"
msgstr "课程描述"

#. Legacy key: instructor_profile
msgid "Instructor profile"
msgstr "导师简介"

#. Legacy key: facebook
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#. Legacy key: twitter
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#. Legacy key: linkedin
msgid "Linkedin"
msgstr "领英"

#. Legacy key: how_to_shoot_cinematic_tech_videos_like_apple
msgid "How to shoot cinematic tech videos like apple"
msgstr "如何拍摄像苹果一样的电影科技视频"

#. Legacy key: compare_this_course
msgid "Compare this course"
msgstr "比较本课程"

#. Legacy key: skill_level
msgid "Skill level"
msgstr "技能等级"

#. Legacy key: lifetime
msgid "Lifetime"
msgstr "寿命"

#. Legacy key: certificate
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#. Legacy key: related_courses
msgid "Related courses"
msgstr "相关课程"

#. Legacy key: first_name
msgid "First name"
msgstr "名"

#. Legacy key: enter_your_first_name
msgid "Enter your first name"
msgstr "输入您的名字"

#. Legacy key: last_name
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#. Legacy key: enter_your_last_name
msgid "Enter your last name"
msgstr "输入您的姓氏"

#. Legacy key: apply_to_become_a_instructor
msgid "Apply to become a instructor"
msgstr "申请成为讲师"

#. Legacy key: enter_your_phone_number
msgid "Enter your phone number"
msgstr "Enter your phone number"

#. Legacy key: document
msgid "Document"
msgstr "Document"

#. Legacy key: provide_some_documents_about_your_qualifications
msgid "Provide some documents about your qualifications"
msgstr "Provide some documents about your qualifications"

#. Legacy key: invalid_login_credentials
msgid "Invalid login credentials"
msgstr "Invalid login credentials"

#. Legacy key: publication_name
msgid "Publication name"
msgstr "Publication name"

#. Legacy key: published_date
msgid "Published date"
msgstr "Published date"

#. Legacy key: category_name
msgid "Category name"
msgstr "Category name"

#. Legacy key: read_preview
msgid "Read preview"
msgstr "Read preview"

#. Legacy key: free_download
msgid "Free download"
msgstr "Free download"

#. Legacy key: book_specification_and_summary
msgid "Book specification and summary"
msgstr "书籍规格和摘要"

#. Legacy key: summary
msgid "Summary"
msgstr "概括"

#. Legacy key: specification
msgid "Specification"
msgstr "规格"

#. Legacy key: other_related_ebooks
msgid "Other related ebooks"
msgstr "其他相关电子书"

#. Legacy key: about_instructor
msgid "About instructor"
msgstr "关于导师"

#. Legacy key: ebook_review
msgid "Ebook review"
msgstr "电子书评论"

#. Legacy key: add_to_wishlist
msgid "Add to wishlist"
msgstr "添加到愿望清单"

#. Legacy key: added_to_wishlist
msgid "Added to wishlist"
msgstr "已添加至愿望清单"

#. Legacy key: wordpress_theme_development_with_bootstrap
msgid "Wordpress theme development with bootstrap"
msgstr "使用 bootstrap 进行 WordPress 主题开发"

#. Legacy key: frontend_settings
msgid "Frontend settings"
msgstr "前端设置"

#. Legacy key: home_page_layout
msgid "Home page layout"
msgstr "主页布局"

#. Legacy key: motivational_speech
msgid "Motivational speech"
msgstr "励志演讲"

#. Legacy key: website_faqs
msgid "Website faqs"
msgstr "网站常见问题解答"

#. Legacy key: recaptcha
msgid "Recaptcha"
msgstr "验证码"

#. Legacy key: frontend_website_settings
msgid "Frontend website settings"
msgstr "前端网站设置"

#. Legacy key: banner_title
msgid "Banner title"
msgstr "横幅标题"

#. Legacy key: banner_sub_title
msgid "Banner sub title"
msgstr "横幅副标题"

#. Legacy key: cookie_status
msgid "Cookie status"
msgstr "Cookie 状态"

#. Legacy key: active
msgid "Active"
msgstr "积极的"

#. Legacy key: inactive
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#. Legacy key: cookie_note
msgid "Cookie note"
msgstr "饼干笔记"

#. Legacy key: update_settings
msgid "Update settings"
msgstr "更新设置"

#. Legacy key: activated
msgid "Activated"
msgstr "活性"

#. Legacy key: title
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. Legacy key: faq_question
msgid "Faq question"
msgstr "常见问题解答"

#. Legacy key: image
msgid "Image"
msgstr "图像"

#. Legacy key: upload_image
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#. Legacy key: save_changes
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#. Legacy key: question
msgid "Question"
msgstr "问题"

#. Legacy key: answer
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#. Legacy key: recaptcha_settings
msgid "Recaptcha settings"
msgstr "验证码设置"

#. Legacy key: recaptcha_status
msgid "Recaptcha status"
msgstr "验证码状态"

#. Legacy key: recaptcha_sitekey
msgid "Recaptcha sitekey"
msgstr "验证码站点密钥"

#. Legacy key: recaptcha_secretkey
msgid "Recaptcha secretkey"
msgstr "验证码密钥"

#. Legacy key: update_recaptcha_settings
msgid "Update recaptcha settings"
msgstr "更新验证码设置"

#. Legacy key: update_banner_image
msgid "Update banner image"
msgstr "更新横幅图像"

#. Legacy key: upload_banner_image
msgid "Upload banner image"
msgstr "上传横幅图片"

#. Legacy key: update_light_logo
msgid "Update light logo"
msgstr "更新灯光标志"

#. Legacy key: upload_light_logo
msgid "Upload light logo"
msgstr "上传灯光标志"

#. Legacy key: update_dark_logo
msgid "Update dark logo"
msgstr "更新深色徽标"

#. Legacy key: upload_dark_logo
msgid "Upload dark logo"
msgstr "上传深色徽标"

#. Legacy key: update_small_logo
msgid "Update small logo"
msgstr "更新小标志"

#. Legacy key: upload_small_logo
msgid "Upload small logo"
msgstr "Upload small logo"

#. Legacy key: update_favicon
msgid "Update favicon"
msgstr "Update favicon"

#. Legacy key: upload_favicon
msgid "Upload favicon"
msgstr "Upload favicon"

#. Legacy key: banner_image_update
msgid "Banner image update"
msgstr "Banner image update"

#. Legacy key: frontend_settings_updated
msgid "Frontend settings updated"
msgstr "Frontend settings updated"

#. Legacy key: start_learning_from_best_platform
msgid "Start learning from best platform"
msgstr "Start learning from best platform"

#. Legacy key: your_servers_file_upload_limit_is_512mb
msgid "Your servers file upload limit is 512mb"
msgstr "Your servers file upload limit is 512mb"

#. Legacy key: blog_page_title
msgid "Blog page title"
msgstr "Blog page title"

#. Legacy key: blog_page_subtitle
msgid "Blog page subtitle"
msgstr "Blog page subtitle"

#. Legacy key: instructors_blog_permission
msgid "Instructors blog permission"
msgstr "Instructors blog permission"

#. Legacy key: blog_visibility_on_the_home_page
msgid "Blog visibility on the home page"
msgstr "Blog visibility on the home page"

#. Legacy key: visible
msgid "Visible"
msgstr "Visible"

#. Legacy key: invisible
msgid "Invisible"
msgstr "Invisible"

#. Legacy key: blog_page_banner
msgid "Blog page banner"
msgstr "Blog page banner"

#. Legacy key: blog_settings_updated_successfully
msgid "Blog settings updated successfully"
msgstr "Blog settings updated successfully"

#. Legacy key: visit_our_latest_blogs
msgid "Visit our latest blogs"
msgstr "访问我们最新的博客"

#. Legacy key: thu
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#. Legacy key: dec
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#. Legacy key: free_courses
msgid "Free courses"
msgstr "免费课程"

#. Legacy key: paid_courses
msgid "Paid courses"
msgstr "付费课程"

#. Legacy key: course_list
msgid "Course list"
msgstr "课程列表"

#. Legacy key: status
msgid "Status"
msgstr "地位"

#. Legacy key: pending
msgid "Pending"
msgstr "待办的"

#. Legacy key: private
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#. Legacy key: lesson_and_section
msgid "Lesson and section"
msgstr "课程和部分"

#. Legacy key: enrolled_student
msgid "Enrolled student"
msgstr "在读学生"

#. Legacy key: mark_as_pending
msgid "Mark as pending"
msgstr "标记为待处理"

#. Legacy key: section_and_lesson
msgid "Section and lesson"
msgstr "部分和课程"

#. Legacy key: academic_progress
msgid "Academic progress"
msgstr "学业进步"

#. Legacy key: edit_this_course
msgid "Edit this course"
msgstr "编辑本课程"

#. Legacy key: view_course_on_frontend
msgid "View course on frontend"
msgstr "在前端查看课程"

#. Legacy key: go_to_course_playing_page
msgid "Go to course playing page"
msgstr "进入课程播放页面"

#. Legacy key: section
msgid "Section"
msgstr "部分"

#. Legacy key: lesson
msgid "Lesson"
msgstr "课"

#. Legacy key: mark_as_active
msgid "Mark as active"
msgstr "标记为活动状态"

#. Legacy key: edit_course
msgid "Edit course"
msgstr "编辑课程"

#. Legacy key: course_manager
msgid "Course manager"
msgstr "课程经理"

#. Legacy key: view_on_frontend
msgid "View on frontend"
msgstr "在前端查看"

#. Legacy key: back_to_course_list
msgid "Back to course list"
msgstr "返回课程列表"

#. Legacy key: zoom_live_class
msgid "Zoom live class"
msgstr "Zoom直播课"

#. Legacy key: jitsi_live_class
msgid "Jitsi live class"
msgstr "吉西直播课"

#. Legacy key: assignment
msgid "Assignment"
msgstr "任务"

#. Legacy key: noticeboard
msgid "Noticeboard"
msgstr "公告栏"

#. Legacy key: analytics
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#. Legacy key: basic
msgid "Basic"
msgstr "基本的"

#. Legacy key: info
msgid "Info"
msgstr "信息"

#. Legacy key: pricing
msgid "Pricing"
msgstr "价钱"

#. Legacy key: media
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. Legacy key: seo
msgid "Seo"
msgstr "搜索引擎优化"

#. Legacy key: finish
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#. Legacy key: add_new_section
msgid "Add new section"
msgstr "添加新部分"

#. Legacy key: add_section
msgid "Add section"
msgstr "添加部分"

#. Legacy key: add_new_quiz
msgid "Add new quiz"
msgstr "添加新测验"

#. Legacy key: add_quiz
msgid "Add quiz"
msgstr "添加测验"

#. Legacy key: sort_sections
msgid "Sort sections"
msgstr "对部分进行排序"

#. Legacy key: sort_lessons
msgid "Sort lessons"
msgstr "对课程进行排序"

#. Legacy key: sort_lesson
msgid "Sort lesson"
msgstr "Sort lesson"

#. Legacy key: update_section
msgid "Update section"
msgstr "Update section"

#. Legacy key: edit_section
msgid "Edit section"
msgstr "Edit section"

#. Legacy key: delete_section
msgid "Delete section"
msgstr "Delete section"

#. Legacy key: update_lesson
msgid "Update lesson"
msgstr "Update lesson"

#. Legacy key: edit
msgid "Edit"
msgstr "Edit"

#. Legacy key: quiz_results
msgid "Quiz results"
msgstr "Quiz results"

#. Legacy key: manage_quiz_questions
msgid "Manage quiz questions"
msgstr "Manage quiz questions"

#. Legacy key: quiz_questions
msgid "Quiz questions"
msgstr "Quiz questions"

#. Legacy key: update_quiz_information
msgid "Update quiz information"
msgstr "Update quiz information"

#. Legacy key: quiz
msgid "Quiz"
msgstr "Quiz"

#. Legacy key: live_class_schedule
msgid "Live class schedule"
msgstr "Live class schedule"

#. Legacy key: date
msgid "Date"
msgstr "Date"

#. Legacy key: time
msgid "Time"
msgstr "Time"

#. Legacy key: note_to_students
msgid "Note to students"
msgstr "学生注意事项"

#. Legacy key: zoom_meeting_id
msgid "Zoom meeting id"
msgstr "Zoom 会议 ID"

#. Legacy key: enter_meeting_id
msgid "Enter meeting id"
msgstr "输入会议 ID"

#. Legacy key: zoom_meeting_password
msgid "Zoom meeting password"
msgstr "Zoom 会议密码"

#. Legacy key: enter_meeting_password
msgid "Enter meeting password"
msgstr "输入会议密码"

#. Legacy key: course_enrolment_details
msgid "Course enrolment details"
msgstr "课程报名详情"

#. Legacy key: get
msgid "Get"
msgstr "得到"

#. Legacy key: meeting_plans_that_fit_your_business_perfectly
msgid "Meeting plans that fit your business perfectly"
msgstr "完美适合您业务的会议计划"

#. Legacy key: zoom_meeting_plans
msgid "Zoom meeting plans"
msgstr "Zoom 会议计划"

#. Legacy key: jitsi_meeting_password
msgid "Jitsi meeting password"
msgstr "Jitsi 会议密码"

#. Legacy key: make_sure_you_save_the_live_class_password_before_starting_the_class
msgid "Make sure you save the live class password before starting the class"
msgstr "请确保在开始课程前保存直播课程密码"

#. Legacy key: enter_your_class_topic
msgid "Enter your class topic"
msgstr "输入您的课程主题"

#. Legacy key: enter_your_message
msgid "Enter your message"
msgstr "输入您的留言"

#. Legacy key: send_a_mail_to_students_to_join_this_live_class
msgid "Send a mail to students to join this live class"
msgstr "发送邮件给学生参加直播课"

#. Legacy key: start_live_video_class
msgid "Start live video class"
msgstr "开始视频直播课"

#. Legacy key: sending_mail
msgid "Sending mail"
msgstr "发送邮件"

#. Legacy key: the_message_field_is_empty
msgid "The message field is empty"
msgstr "消息字段为空"

#. Legacy key: create_new_assignment
msgid "Create new assignment"
msgstr "创建新作业"

#. Legacy key: assignment_title
msgid "Assignment title"
msgstr "作业标题"

#. Legacy key: enter_assignment_title
msgid "Enter assignment title"
msgstr "输入作业标题"

#. Legacy key: questions
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#. Legacy key: enter_your_assignment_questions
msgid "Enter your assignment questions"
msgstr "输入您的作业问题"

#. Legacy key: question_file
msgid "Question file"
msgstr "问题档案"

#. Legacy key: choose_file
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

#. Legacy key: total_marks
msgid "Total marks"
msgstr "总分"

#. Legacy key: deadline
msgid "Deadline"
msgstr "最后期限"

#. Legacy key: note
msgid "Note"
msgstr "笔记"

#. Legacy key: submission_status
msgid "Submission status"
msgstr "提交状态"

#. Legacy key: draft
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#. Legacy key: add_new_assignment
msgid "Add new assignment"
msgstr "添加新任务"

#. Legacy key: uploading
msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

#. Legacy key: fill_up_the_required_feilds
msgid "Fill up the required feilds"
msgstr "填写必填字段"

#. Legacy key: course_title
msgid "Course title"
msgstr "课程名称"

#. Legacy key: enter_your_notice_title
msgid "Enter your notice title"
msgstr "输入您的通知标题"

#. Legacy key: enter_your_notice_description
msgid "Enter your notice description"
msgstr "Enter your notice description"

#. Legacy key: send_mail_to_students_if_urgent
msgid "Send mail to students if urgent"
msgstr "Send mail to students if urgent"

#. Legacy key: add_new_notice
msgid "Add new notice"
msgstr "Add new notice"

#. Legacy key: updating
msgid "Updating"
msgstr "Updating"

#. Legacy key: course_type
msgid "Course type"
msgstr "Course type"

#. Legacy key: general
msgid "General"
msgstr "General"

#. Legacy key: the_course_type_can_not_be_editable
msgid "The course type can not be editable"
msgstr "The course type can not be editable"

#. Legacy key: instructor_of_this_course
msgid "Instructor of this course"
msgstr "Instructor of this course"

#. Legacy key: enter_course_title
msgid "Enter course title"
msgstr "Enter course title"

#. Legacy key: short_description
msgid "Short description"
msgstr "Short description"

#. Legacy key: select_a_category
msgid "Select a category"
msgstr "Select a category"

#. Legacy key: select_sub_category
msgid "Select sub category"
msgstr "Select sub category"

#. Legacy key: language_made_in
msgid "Language made in"
msgstr "Language made in"

#. Legacy key: enable_drip_content
msgid "Enable drip content"
msgstr "Enable drip content"

#. Legacy key: updated_as_a
msgid "Updated as a"
msgstr "更新为"

#. Legacy key: private_course
msgid "Private course"
msgstr "私人课程"

#. Legacy key: upcoming_course
msgid "Upcoming course"
msgstr "即将推出的课程"

#. Legacy key: check_if_this_course_is_top_course
msgid "Check if this course is top course"
msgstr "检查该课程是否为顶级课程"

#. Legacy key: course_faq
msgid "Course faq"
msgstr "课程常见问题解答"

#. Legacy key: provide_requirements
msgid "Provide requirements"
msgstr "提供需求"

#. Legacy key: provide_outcomes
msgid "Provide outcomes"
msgstr "提供成果"

#. Legacy key: check_if_this_is_a_free_course
msgid "Check if this is a free course"
msgstr "检查这是否是免费课程"

#. Legacy key: course_price
msgid "Course price"
msgstr "课程价格"

#. Legacy key: enter_course_course_price
msgid "Enter course course price"
msgstr "输入课程 课程价格"

#. Legacy key: check_if_this_course_has_discount
msgid "Check if this course has discount"
msgstr "查看该课程是否有折扣"

#. Legacy key: discounted_price
msgid "Discounted price"
msgstr "打折后价格"

#. Legacy key: this_course_has
msgid "This course has"
msgstr "本课程有"

#. Legacy key: discount
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#. Legacy key: limited_time
msgid "Limited time"
msgstr "有限的时间"

#. Legacy key: number_of_month
msgid "Number of month"
msgstr "月份数"

#. Legacy key: course_overview_provider
msgid "Course overview provider"
msgstr "课程概述提供者"

#. Legacy key: youtube
msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"

#. Legacy key: vimeo
msgid "Vimeo"
msgstr "维梅奥"

#. Legacy key: html5
msgid "Html5"
msgstr "HTML5"

#. Legacy key: course_overview_url
msgid "Course overview url"
msgstr "课程概述网址"

#. Legacy key: course_thumbnail
msgid "Course thumbnail"
msgstr "课程缩略图"

#. Legacy key: meta_keywords
msgid "Meta keywords"
msgstr "元关键字"

#. Legacy key: write_a_keyword_and_then_press_enter_button
msgid "Write a keyword and then press enter button"
msgstr "输入关键字，然后按 Enter 按钮"

#. Legacy key: meta_description
msgid "Meta description"
msgstr "元描述"

#. Legacy key: thank_you
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#. Legacy key: you_are_just_one_click_away
msgid "You are just one click away"
msgstr "您只需一键点击即可"

#. Legacy key: submit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Legacy key: course_updated_successfully
msgid "Course updated successfully"
msgstr "课程更新成功"

#. Legacy key: course_progress_analytics
msgid "Course progress analytics"
msgstr "Course progress analytics"

#. Legacy key: completion_percentage
msgid "Completion percentage"
msgstr "Completion percentage"

#. Legacy key: enrolled_students
msgid "Enrolled students"
msgstr "Enrolled students"

#. Legacy key: number_of_students
msgid "Number of students"
msgstr "Number of students"

#. Legacy key: course_enrolments
msgid "Course enrolments"
msgstr "Course enrolments"

#. Legacy key: jan
msgid "Jan"
msgstr "Jan"

#. Legacy key: feb
msgid "Feb"
msgstr "Feb"

#. Legacy key: mar
msgid "Mar"
msgstr "Mar"

#. Legacy key: apr
msgid "Apr"
msgstr "Apr"

#. Legacy key: jun
msgid "Jun"
msgstr "Jun"

#. Legacy key: jul
msgid "Jul"
msgstr "Jul"

#. Legacy key: aug
msgid "Aug"
msgstr "Aug"

#. Legacy key: sep
msgid "Sep"
msgstr "Sep"

#. Legacy key: oct
msgid "Oct"
msgstr "Oct"

#. Legacy key: nov
msgid "Nov"
msgstr "Nov"

#. Legacy key: go
msgid "Go"
msgstr "Go"

#. Legacy key: the_dates_of_month
msgid "The dates of month"
msgstr "The dates of month"

#. Legacy key: upload_scorm_course
msgid "Upload scorm course"
msgstr "上传scorm课程"

#. Legacy key: upload_course
msgid "Upload course"
msgstr "上传课程"

#. Legacy key: instruction
msgid "Instruction"
msgstr "操作说明"

#. Legacy key: click_the_upload_course_button
msgid "Click the upload course button"
msgstr "点击上传课程按钮"

#. Legacy key: you_will_get_a_floating_form_after_clicking_the_button
msgid "You will get a floating form after clicking the button"
msgstr "点击按钮后你会得到一个浮动表单"

#. Legacy key: select_a_scorm_provider_first
msgid "Select a scorm provider first"
msgstr "首先选择 scorm 提供商"

#. Legacy key: choose_your_scorm_zip_file
msgid "Choose your scorm zip file"
msgstr "选择您的 scorm zip 文件"

#. Legacy key: click_the_upload_button_to_save_the_course_file
msgid "Click the upload button to save the course file"
msgstr "单击上传按钮保存课程文件"

#. Legacy key: scorm
msgid "Scorm"
msgstr "斯科姆"

#. Legacy key: upload_h5p_file
msgid "Upload h5p file"
msgstr "上传h5p文件"

#. Legacy key: remove
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#. Legacy key: h5p
msgid "H5p"
msgstr "H5p"

#. Legacy key: blogs
msgid "Blogs"
msgstr "博客"

#. Legacy key: add_new_blog
msgid "Add new blog"
msgstr "添加新博客"

#. Legacy key: creator
msgid "Creator"
msgstr "创作者"

#. Legacy key: deactivate
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#. Legacy key: blog_details
msgid "Blog details"
msgstr "博客详细信息"

#. Legacy key: inspirational_journeys
msgid "Inspirational journeys"
msgstr "励志之旅"

#. Legacy key: follow_the_stories_of_academics_and_their_research_expeditions
msgid "Follow the stories of academics and their research expeditions"
msgstr "关注学者及其研究探险的故事"

#. Legacy key: comments
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#. Legacy key: leave_a_comment
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#. Legacy key: enter_your_comments_here
msgid "Enter your comments here"
msgstr "在此输入您的评论"

#. Legacy key: type_your_keywords
msgid "Type your keywords"
msgstr "输入您的关键字"

#. Legacy key: recent_posts
msgid "Recent posts"
msgstr "最近的帖子"

#. Legacy key: edit_blog
msgid "Edit blog"
msgstr "编辑博客"

#. Legacy key: edit_your_blog
msgid "Edit your blog"
msgstr "编辑您的博客"

#. Legacy key: enter_blog_title
msgid "Enter blog title"
msgstr "输入博客标题"

#. Legacy key: keywords
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#. Legacy key: click_the_enter_button_after_writing_your_keyword
msgid "Click the enter button after writing your keyword"
msgstr "输入关键字后点击输入按钮"

#. Legacy key: blog_banner
msgid "Blog banner"
msgstr "博客横幅"

#. Legacy key: choose_a_banner
msgid "Choose a banner"
msgstr "选择横幅"

#. Legacy key: blog_thumbnail
msgid "Blog thumbnail"
msgstr "博客缩略图"

#. Legacy key: choose_a_thumbnail
msgid "Choose a thumbnail"
msgstr "选择缩略图"

#. Legacy key: do_you_want_to_mark_it_as_popular
msgid "Do you want to mark it as popular"
msgstr "您想将其标记为热门吗"

#. Legacy key: mark_as_popular
msgid "Mark as popular"
msgstr "Mark as popular"

#. Legacy key: update_blog
msgid "Update blog"
msgstr "Update blog"

#. Legacy key: blog_updated_successfully
msgid "Blog updated successfully"
msgstr "Blog updated successfully"

#. Legacy key: add_instructor
msgid "Add instructor"
msgstr "Add instructor"

#. Legacy key: photo
msgid "Photo"
msgstr "Photo"

#. Legacy key: name
msgid "Name"
msgstr "Name"

#. Legacy key: enrolled_courses
msgid "Enrolled courses"
msgstr "Enrolled courses"

#. Legacy key: view_courses
msgid "View courses"
msgstr "View courses"

#. Legacy key: instructor_edit
msgid "Instructor edit"
msgstr "Instructor edit"

#. Legacy key: instructor_edit_form
msgid "Instructor edit form"
msgstr "Instructor edit form"

#. Legacy key: basic_info
msgid "Basic info"
msgstr "Basic info"

#. Legacy key: login_credentials
msgid "Login credentials"
msgstr "Login credentials"

#. Legacy key: social_information
msgid "Social information"
msgstr "Social information"

#. Legacy key: payment_info
msgid "Payment info"
msgstr "Payment info"

#. Legacy key: a_short_title_about_yourself
msgid "A short title about yourself"
msgstr "A short title about yourself"

#. Legacy key: short_title
msgid "Short title"
msgstr "Short title"

#. Legacy key: skills
msgid "Skills"
msgstr "Skills"

#. Legacy key: write_your_skill_and_click_the_enter_button
msgid "Write your skill and click the enter button"
msgstr "写下您的技能并单击输入按钮"

#. Legacy key: biography
msgid "Biography"
msgstr "传"

#. Legacy key: user_image
msgid "User image"
msgstr "用户形象"

#. Legacy key: choose_user_image
msgid "Choose user image"
msgstr "选择用户图片"

#. Legacy key: razorpay
msgid "Razorpay"
msgstr "剃须刀支付"

#. Legacy key: key_id
msgid "Key id"
msgstr "钥匙编号"

#. Legacy key: required_for_instructor
msgid "Required for instructor"
msgstr "需要导师"

#. Legacy key: secret_key
msgid "Secret key"
msgstr "密钥"

#. Legacy key: theme_color
msgid "Theme color"
msgstr "主题色"

#. Legacy key: stripe
msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

#. Legacy key: public_key
msgid "Public key"
msgstr "公钥"

#. Legacy key: public_live_key
msgid "Public live key"
msgstr "公共直播密钥"

#. Legacy key: secret_live_key
msgid "Secret live key"
msgstr "秘密实时密钥"

#. Legacy key: paypal
msgid "Paypal"
msgstr "贝宝"

#. Legacy key: sandbox_client_id
msgid "Sandbox client id"
msgstr "沙盒客户端 ID"

#. Legacy key: sandbox_secret_key
msgid "Sandbox secret key"
msgstr "沙盒秘钥"

#. Legacy key: production_client_id
msgid "Production client id"
msgstr "生产客户 ID"

#. Legacy key: production_secret_key
msgid "Production secret key"
msgstr "生产密钥"

#. Legacy key: ccavenue
msgid "Ccavenue"
msgstr "卡文尼"

#. Legacy key: ccavenue_merchant_id
msgid "Ccavenue merchant id"
msgstr "Ccavenue商户ID"

#. Legacy key: ccavenue_working_key
msgid "Ccavenue working key"
msgstr "Ccavenue工作钥匙"

#. Legacy key: ccavenue_access_code
msgid "Ccavenue access code"
msgstr "Ccavenue访问代码"

#. Legacy key: iyzico
msgid "Iyzico"
msgstr "伊济科"

#. Legacy key: api_test_key
msgid "Api test key"
msgstr "API测试密钥"

#. Legacy key: secret_test_key
msgid "Secret test key"
msgstr "秘密测试密钥"

#. Legacy key: api_live_key
msgid "Api live key"
msgstr "API 实时密钥"

#. Legacy key: paystack
msgid "Paystack"
msgstr "支付宝"

#. Legacy key: public_test_key
msgid "Public test key"
msgstr "公共测试密钥"

#. Legacy key: paytm
msgid "Paytm"
msgstr "支付宝"

#. Legacy key: paytm_merchant_key
msgid "Paytm merchant key"
msgstr "Paytm 商户密钥"

#. Legacy key: paytm_merchant_mid
msgid "Paytm merchant mid"
msgstr "Paytm 商户中"

#. Legacy key: paytm_merchant_website
msgid "Paytm merchant website"
msgstr "Paytm 商户网站"

#. Legacy key: industry_type_id
msgid "Industry type id"
msgstr "行业类型 ID"

#. Legacy key: channel_id
msgid "Channel id"
msgstr "频道编号"

#. Legacy key: user_update_successfully
msgid "User update successfully"
msgstr "用户更新成功"

#. Legacy key: current_course_provider
msgid "Current course provider"
msgstr "当前课程提供者"

#. Legacy key: ispring
msgid "Ispring"
msgstr "爱泉"

#. Legacy key: preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. Legacy key: update_scorm_course
msgid "Update scorm course"
msgstr "更新scorm课程"

#. Legacy key: update_course
msgid "Update course"
msgstr "更新课程"

#. Legacy key: system_settings_updated
msgid "System settings updated"
msgstr "系统设置已更新"

#. Legacy key: student
msgid "Student"
msgstr "学生"

#. Legacy key: progress
msgid "Progress"
msgstr "进步"

#. Legacy key: not_started_yet
msgid "Not started yet"
msgstr "Not started yet"

#. Legacy key: not_completed_yet
msgid "Not completed yet"
msgstr "Not completed yet"

#. Legacy key: enrolled_from
msgid "Enrolled from"
msgstr "Enrolled from"

#. Legacy key: last_seen_on
msgid "Last seen on"
msgstr "Last seen on"

#. Legacy key: completed_on
msgid "Completed on"
msgstr "Completed on"

#. Legacy key: completed_lesson
msgid "Completed lesson"
msgstr "Completed lesson"

#. Legacy key: out_of
msgid "Out of"
msgstr "Out of"

#. Legacy key: watched_duration
msgid "Watched duration"
msgstr "Watched duration"

#. Legacy key: course_adding_form
msgid "Course adding form"
msgstr "Course adding form"

#. Legacy key: create_as_a
msgid "Create as a"
msgstr "Create as a"

#. Legacy key: course_has_been_added_successfully
msgid "Course has been added successfully"
msgstr "Course has been added successfully"

#. Legacy key: instructor_add
msgid "Instructor add"
msgstr "Instructor add"

#. Legacy key: instructor_add_form
msgid "Instructor add form"
msgstr "Instructor add form"

#. Legacy key: sub_categories
msgid "Sub categories"
msgstr "Sub categories"

#. Legacy key: edit_category
msgid "Edit category"
msgstr "Edit category"

#. Legacy key: update_category
msgid "Update category"
msgstr "Update category"

#. Legacy key: update_category_form
msgid "Update category form"
msgstr "更新类别表格"

#. Legacy key: category_title
msgid "Category title"
msgstr "类别标题"

#. Legacy key: parent
msgid "Parent"
msgstr "家长"

#. Legacy key: none
msgid "None"
msgstr "没有任何"

#. Legacy key: select_none_to_create_a_parent_category
msgid "Select none to create a parent category"
msgstr "选择无创建父类别"

#. Legacy key: icon_picker
msgid "Icon picker"
msgstr "图标选择器"

#. Legacy key: category_thumbnail
msgid "Category thumbnail"
msgstr "类别缩略图"

#. Legacy key: the_image_size_should_be
msgid "The image size should be"
msgstr "图像大小应该是"

#. Legacy key: choose_thumbnail
msgid "Choose thumbnail"
msgstr "选择缩略图"

#. Legacy key: data_added_successfully
msgid "Data added successfully"
msgstr "数据添加成功"

#. Legacy key: logo_updated
msgid "Logo updated"
msgstr "标志已更新"

#. Legacy key: favicon_updated
msgid "Favicon updated"
msgstr "网站图标已更新"

#. Legacy key: motivational_speech_updated_successfully
msgid "Motivational speech updated successfully"
msgstr "励志演讲更新成功"

#. Legacy key: new_home_page_layout_has_been_activated
msgid "New home page layout has been activated"
msgstr "新的主页布局已激活"

#. Legacy key: welcome_to
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

#. Legacy key: join_for_free
msgid "Join for free"
msgstr "免费加入"

#. Legacy key: happy_student
msgid "Happy student"
msgstr "快乐的学生"

#. Legacy key: experienced_instructor
msgid "Experienced instructor"
msgstr "经验丰富的教练"

#. Legacy key: quality_courses
msgid "Quality courses"
msgstr "精品课程"

#. Legacy key: latest_top_skills
msgid "Latest top skills"
msgstr "最新顶级技能"

#. Legacy key: globalization
msgid "Globalization"
msgstr "全球化"

#. Legacy key: cost-effectiveness
msgid "Cost-effectiveness"
msgstr "成本效益"

#. Legacy key: popular_categories
msgid "Popular categories"
msgstr "Popular categories"

#. Legacy key: duration
msgid "Duration"
msgstr "Duration"

#. Legacy key: quality_educators
msgid "Quality educators"
msgstr "Quality educators"

#. Legacy key: premium_courses
msgid "Premium courses"
msgstr "Premium courses"

#. Legacy key: cost-free_course
msgid "Cost-free course"
msgstr "Cost-free course"

#. Legacy key: popular_instructor
msgid "Popular instructor"
msgstr "Popular instructor"

#. Legacy key: follow_the_latest_news
msgid "Follow the latest news"
msgstr "Follow the latest news"

#. Legacy key: website_notification
msgid "Website notification"
msgstr "Website notification"

#. Legacy key: email_template
msgid "Email template"
msgstr "Email template"

#. Legacy key: protocol
msgid "Protocol"
msgstr "Protocol"

#. Legacy key: smtp_crypto
msgid "Smtp crypto"
msgstr "Smtp crypto"

#. Legacy key: smtp_host
msgid "Smtp host"
msgstr "Smtp host"

#. Legacy key: smtp_port
msgid "Smtp port"
msgstr "Smtp port"

#. Legacy key: smtp_from_email
msgid "Smtp from email"
msgstr "Smtp from email"

#. Legacy key: smtp_username
msgid "Smtp username"
msgstr "Smtp username"

#. Legacy key: smtp_password
msgid "Smtp password"
msgstr "Smtp password"

#. Legacy key: email_type
msgid "Email type"
msgstr "Email type"

#. Legacy key: email_subject
msgid "Email subject"
msgstr "Email subject"

#. Legacy key: action
msgid "Action"
msgstr "行动"

#. Legacy key: to_admin
msgid "To admin"
msgstr "至管理员"

#. Legacy key: to_user
msgid "To user"
msgstr "致用户"

#. Legacy key: edit_email_template
msgid "Edit email template"
msgstr "编辑电子邮件模板"

#. Legacy key: to_instructor
msgid "To instructor"
msgstr "致导师"

#. Legacy key: to_student
msgid "To student"
msgstr "致学生"

#. Legacy key: to_affiliator
msgid "To affiliator"
msgstr "致附属机构"

#. Legacy key: to_payer
msgid "To payer"
msgstr "致付款人"

#. Legacy key: to_receiver
msgid "To receiver"
msgstr "至接收者"

#. Legacy key: configure_your_notification_settings
msgid "Configure your notification settings"
msgstr "配置您的通知设置"

#. Legacy key: new_user_registration
msgid "New user registration"
msgstr "新用户注册"

#. Legacy key: get_notified_when_a_new_user_signs_up
msgid "Get notified when a new user signs up"
msgstr "新用户注册时收到通知"

#. Legacy key: configure_for_admin
msgid "Configure for admin"
msgstr "配置为管理员"

#. Legacy key: system_notification
msgid "System notification"
msgstr "系统通知"

#. Legacy key: email_notification
msgid "Email notification"
msgstr "电子邮件通知"

#. Legacy key: configure_for_user
msgid "Configure for user"
msgstr "为用户配置"

#. Legacy key: email_verification
msgid "Email verification"
msgstr "电子邮件验证"

#. Legacy key: not_editable
msgid "Not editable"
msgstr "不可编辑"

#. Legacy key: forgot_password_mail
msgid "Forgot password mail"
msgstr "Forgot password mail"

#. Legacy key: account_security_alert
msgid "Account security alert"
msgstr "Account security alert"

#. Legacy key: send_verification_code_for_login_from_a_new_device
msgid "Send verification code for login from a new device"
msgstr "Send verification code for login from a new device"

#. Legacy key: course_purchase_notification
msgid "Course purchase notification"
msgstr "Course purchase notification"

#. Legacy key: configure_for_student
msgid "Configure for student"
msgstr "Configure for student"

#. Legacy key: configure_for_instructor
msgid "Configure for instructor"
msgstr "Configure for instructor"

#. Legacy key: course_completion_mail
msgid "Course completion mail"
msgstr "Course completion mail"

#. Legacy key: course_eligibility_notification
msgid "Course eligibility notification"
msgstr "Course eligibility notification"

#. Legacy key: offline_payment_suspended_mail
msgid "Offline payment suspended mail"
msgstr "Offline payment suspended mail"

#. Legacy key: course_bundle_purchase_notification
msgid "Course bundle purchase notification"
msgstr "Course bundle purchase notification"

#. Legacy key: new_user_added_as_affiliator
msgid "New user added as affiliator"
msgstr "New user added as affiliator"

#. Legacy key: send_account_information_to_the_new_user
msgid "Send account information to the new user"
msgstr "Send account information to the new user"

#. Legacy key: configure_for_affiliator
msgid "Configure for affiliator"
msgstr "Configure for affiliator"

#. Legacy key: affiliate_approval_notification
msgid "Affiliate approval notification"
msgstr "Affiliate approval notification"

#. Legacy key: send_affiliate_approval_mail_to_the_user_account
msgid "Send affiliate approval mail to the user account"
msgstr "Send affiliate approval mail to the user account"

#. Legacy key: affiliator_request_cancellation
msgid "Affiliator request cancellation"
msgstr "Affiliator request cancellation"

#. Legacy key: affiliation_money_withdrawal_request
msgid "Affiliation money withdrawal request"
msgstr "Affiliation money withdrawal request"

#. Legacy key: approval_of_withdrawal_request_of_affiliation
msgid "Approval of withdrawal request of affiliation"
msgstr "Approval of withdrawal request of affiliation"

#. Legacy key: course_gift_notification
msgid "Course gift notification"
msgstr "Course gift notification"

#. Legacy key: notify_users_after_course_gift
msgid "Notify users after course gift"
msgstr "Notify users after course gift"

#. Legacy key: configure_for_payer
msgid "Configure for payer"
msgstr "Configure for payer"

#. Legacy key: configure_for_receiver
msgid "Configure for receiver"
msgstr "Configure for receiver"

#. Legacy key: custom_pages
msgid "Custom pages"
msgstr "Custom pages"

#. Legacy key: add_a_new_page
msgid "Add a new page"
msgstr "Add a new page"

#. Legacy key: page_title
msgid "Page title"
msgstr "Page title"

#. Legacy key: button_title
msgid "Button title"
msgstr "Button title"

#. Legacy key: button_position
msgid "Button position"
msgstr "Button position"

#. Legacy key: social_login_configuration
msgid "Social login configuration"
msgstr "Social login configuration"

#. Legacy key: facebook_login
msgid "Facebook login"
msgstr "Facebook login"

#. Legacy key: facebook_app_creation_instruction
msgid "Facebook app creation instruction"
msgstr "Facebook app creation instruction"

#. Legacy key: facebook_app_id
msgid "Facebook app id"
msgstr "Facebook app id"

#. Legacy key: facebook_app_secret
msgid "Facebook app secret"
msgstr "Facebook app secret"

#. Legacy key: completed
msgid "Completed"
msgstr "Completed"

#. Legacy key: lesson_type
msgid "Lesson type"
msgstr "Lesson type"

#. Legacy key: video_url
msgid "Video url"
msgstr "Video url"

#. Legacy key: this_video_will_be_shown_on_web_application
msgid "This video will be shown on web application"
msgstr "This video will be shown on web application"

#. Legacy key: thumbnail
msgid "Thumbnail"
msgstr "Thumbnail"

#. Legacy key: caption
msgid "Caption"
msgstr "Caption"

#. Legacy key: choose_your_caption_file
msgid "Choose your caption file"
msgstr "Choose your caption file"

#. Legacy key: lesson_provider
msgid "Lesson provider"
msgstr "Lesson provider"

#. Legacy key: for_mobile_application
msgid "For mobile application"
msgstr "For mobile application"

#. Legacy key: only
msgid "Only"
msgstr "Only"

#. Legacy key: type_video_is_acceptable_for_mobile_application
msgid "Type video is acceptable for mobile application"
msgstr "Type video is acceptable for mobile application"

#. Legacy key: do_you_want_to_keep_it_free_as_a_preview_lesson
msgid "Do you want to keep it free as a preview lesson"
msgstr "Do you want to keep it free as a preview lesson"

#. Legacy key: mark_as_free_lesson
msgid "Mark as free lesson"
msgstr "标记为免费课程"

#. Legacy key: course_content
msgid "Course content"
msgstr "课程内容"

#. Legacy key: mark_as_complete
msgid "Mark as complete"
msgstr "标记为完成"

#. Legacy key: video
msgid "Video"
msgstr "视频"

#. Legacy key: iframe
msgid "Iframe"
msgstr "内嵌框架"

#. Legacy key: pdf
msgid "Pdf"
msgstr "pdf"

#. Legacy key: forum
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#. Legacy key: live_class
msgid "Live class"
msgstr "直播课"

#. Legacy key: website_faqs_updated_successfully
msgid "Website faqs updated successfully"
msgstr "网站常见问题解答已成功更新"

#. Legacy key: frequently_asked_questions
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "经常问的问题"

#. Legacy key: see_more
msgid "See more"
msgstr "See more"

#. Legacy key: course_content_not_found
msgid "Course content not found"
msgstr "Course content not found"

#. Legacy key: total_questions
msgid "Total questions"
msgstr "Total questions"

#. Legacy key: total_participant_students
msgid "Total participant students"
msgstr "Total participant students"

#. Legacy key: participant_students
msgid "Participant students"
msgstr "Participant students"

#. Legacy key: select_student
msgid "Select student"
msgstr "Select student"

#. Legacy key: select_a_student_to_view_the_answer_sheet
msgid "Select a student to view the answer sheet"
msgstr "Select a student to view the answer sheet"

#. Legacy key: courses_included
msgid "Courses included"
msgstr "Courses included"

#. Legacy key: subscription
msgid "Subscription"
msgstr "Subscription"

#. Legacy key: days
msgid "Days"
msgstr "Days"

#. Legacy key: included_courses
msgid "Included courses"
msgstr "Included courses"

#. Legacy key: think_more_clearly
msgid "Think more clearly"
msgstr "Think more clearly"

#. Legacy key: select_your_service
msgid "Select your service"
msgstr "Select your service"

#. Legacy key: course_short_description
msgid "Course short description"
msgstr "Course short description"

#. Legacy key: course_long_description
msgid "Course long description"
msgstr "Course long description"

#. Legacy key: course_requirements
msgid "Course requirements"
msgstr "Course requirements"

#. Legacy key: course_outcomes
msgid "Course outcomes"
msgstr "Course outcomes"

#. Legacy key: course_seo_tags
msgid "Course seo tags"
msgstr "Course seo tags"

#. Legacy key: course_lesson_text
msgid "Course lesson text"
msgstr "Course lesson text"

#. Legacy key: course_certificate_text
msgid "Course certificate text"
msgstr "Course certificate text"

#. Legacy key: course_quiz_text
msgid "Course quiz text"
msgstr "Course quiz text"

#. Legacy key: course_blog_title
msgid "Course blog title"
msgstr "Course blog title"

#. Legacy key: course_blog_post
msgid "Course blog post"
msgstr "Course blog post"

#. Legacy key: enter_your_keyword
msgid "Enter your keyword"
msgstr "Enter your keyword"

#. Legacy key: generate
msgid "Generate"
msgstr "Generate"

#. Legacy key: generating
msgid "Generating"
msgstr "Generating"

#. Legacy key: generated_text
msgid "Generated text"
msgstr "Generated text"

#. Legacy key: copy
msgid "Copy"
msgstr "Copy"

#. Legacy key: copyed
msgid "Copyed"
msgstr "Copyed"

#. Legacy key: _learning_animal_name_
msgid " learning animal name "
msgstr "学习动物名字"

#. Legacy key: share_and_earn
msgid "Share and earn"
msgstr "分享并赚取"

#. Legacy key: write_a_review
msgid "Write a review"
msgstr "写评论"

#. Legacy key: 1_start_rating
msgid "1 start rating"
msgstr "1 开始评级"

#. Legacy key: 2_start_rating
msgid "2 start rating"
msgstr "2 起始评级"

#. Legacy key: 3_start_rating
msgid "3 start rating"
msgstr "3 开始评级"

#. Legacy key: 4_start_rating
msgid "4 start rating"
msgstr "4 开始评级"

#. Legacy key: 5_start_rating
msgid "5 start rating"
msgstr "5 开始评级"

#. Legacy key: write_your_comment
msgid "Write your comment"
msgstr "写下您的评论"

#. Legacy key: adobe_illustrator_cc_-_essentials_training_course
msgid "Adobe illustrator cc - essentials training course"
msgstr "Adobe illustrator cc - essentials training course"

#. Legacy key: mon
msgid "Mon"
msgstr "Mon"

#. Legacy key: select_a_user
msgid "Select a user"
msgstr "Select a user"

#. Legacy key: write_your_message
msgid "Write your message"
msgstr "Write your message"

#. Legacy key: send
msgid "Send"
msgstr "Send"

#. Legacy key: purchased_courses
msgid "Purchased courses"
msgstr "Purchased courses"

#. Legacy key: payment_method
msgid "Payment method"
msgstr "Payment method"

#. Legacy key: purchased_date
msgid "Purchased date"
msgstr "Purchased date"

#. Legacy key: invoice
msgid "Invoice"
msgstr "Invoice"

#. Legacy key: assignment_list
msgid "Assignment list"
msgstr "Assignment list"

#. Legacy key: no_data_found
msgid "No data found"
msgstr "No data found"

#. Legacy key: uncheck
msgid "Uncheck"
msgstr "Uncheck"

#. Legacy key: faqs
msgid "Faqs"
msgstr "Faqs"

#. Legacy key: latest_from_our_blog
msgid "Latest from our blog"
msgstr "Latest from our blog"

#. Legacy key: exploring_the_cutting-edge_insights_and_updates_on_our_blog
msgid "Exploring the cutting-edge insights and updates on our blog"
msgstr "Exploring the cutting-edge insights and updates on our blog"

#. Legacy key: see_all
msgid "See all"
msgstr "See all"

#. Legacy key: popular_blogs
msgid "Popular blogs"
msgstr "Popular blogs"

#. Legacy key: learn_from_expert_bloggers_and_expand_your_knowledge
msgid "Learn from expert bloggers and expand your knowledge"
msgstr "Learn from expert bloggers and expand your knowledge"

#. Legacy key: shopping_cart
msgid "Shopping cart"
msgstr "Shopping cart"

#. Legacy key: your_cart_items
msgid "Your cart items"
msgstr "Your cart items"

#. Legacy key: items
msgid "Items"
msgstr "Items"

#. Legacy key: subtotal
msgid "Subtotal"
msgstr "Subtotal"

#. Legacy key: apply_coupon
msgid "Apply coupon"
msgstr "Apply coupon"

#. Legacy key: apply
msgid "Apply"
msgstr "Apply"

#. Legacy key: send_as_a_gift
msgid "Send as a gift"
msgstr "Send as a gift"

#. Legacy key: email_address
msgid "Email address"
msgstr "Email address"

#. Legacy key: continue_to_payment
msgid "Continue to payment"
msgstr "Continue to payment"

#. Legacy key: searching
msgid "Searching"
msgstr "Searching"

#. Legacy key: quiz_submission_successfully
msgid "Quiz submission successfully"
msgstr "Quiz submission successfully"

#. Legacy key: obtained_marks
msgid "Obtained marks"
msgstr "Obtained marks"

#. Legacy key: correct
msgid "Correct"
msgstr "Correct"

#. Legacy key: wrong
msgid "Wrong"
msgstr "Wrong"

#. Legacy key: correct_answer
msgid "Correct answer"
msgstr "Correct answer"

#. Legacy key: user_added_successfully
msgid "User added successfully"
msgstr "User added successfully"

#. Legacy key: instructor_payouts
msgid "Instructor payouts"
msgstr "教练报酬"

#. Legacy key: list_of_payouts
msgid "List of payouts"
msgstr "付款清单"

#. Legacy key: completed_payouts
msgid "Completed payouts"
msgstr "已完成的付款"

#. Legacy key: pending_payouts
msgid "Pending payouts"
msgstr "待付款"

#. Legacy key: payout_amount
msgid "Payout amount"
msgstr "支付金额"

#. Legacy key: payment_type
msgid "Payment type"
msgstr "付款方式"

#. Legacy key: payout_date
msgid "Payout date"
msgstr "付款日期"

#. Legacy key: option
msgid "Option"
msgstr "选项"

#. Legacy key: pay
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#. Legacy key: public_instructor_settings
msgid "Public instructor settings"
msgstr "公共导师设置"

#. Legacy key: allow_public_instructor
msgid "Allow public instructor"
msgstr "允许公共教练"

#. Legacy key: instructor_application_note
msgid "Instructor application note"
msgstr "讲师应用说明"

#. Legacy key: instructor_commission_ettings
msgid "Instructor commission ettings"
msgstr "导师佣金设置"

#. Legacy key: instructor_revenue_percentage
msgid "Instructor revenue percentage"
msgstr "教练收入百分比"

#. Legacy key: admin_revenue_percentage
msgid "Admin revenue percentage"
msgstr "管理收入百分比"

#. Legacy key: instructor_application
msgid "Instructor application"
msgstr "导师申请"

#. Legacy key: instructor_applications
msgid "Instructor applications"
msgstr "Instructor applications"

#. Legacy key: list_of_applications
msgid "List of applications"
msgstr "List of applications"

#. Legacy key: pending_applications
msgid "Pending applications"
msgstr "Pending applications"

#. Legacy key: approved_applications
msgid "Approved applications"
msgstr "Approved applications"

#. Legacy key: details
msgid "Details"
msgstr "Details"

#. Legacy key: applicant_details
msgid "Applicant details"
msgstr "Applicant details"

#. Legacy key: application_details
msgid "Application details"
msgstr "Application details"

#. Legacy key: download
msgid "Download"
msgstr "Download"

#. Legacy key: approve
msgid "Approve"
msgstr "Approve"

#. Legacy key: approved
msgid "Approved"
msgstr "Approved"

#. Legacy key: add_admin
msgid "Add admin"
msgstr "Add admin"

#. Legacy key: root_admin
msgid "Root admin"
msgstr "Root admin"

#. Legacy key: assign_permission
msgid "Assign permission"
msgstr "Assign permission"

#. Legacy key: manage_profil
msgid "Manage profil"
msgstr "Manage profile"

#. Legacy key: facebook_link
msgid "Facebook link"
msgstr "Facebook link"

#. Legacy key: twitter_link
msgid "Twitter link"
msgstr "Twitter link"

#. Legacy key: linkedin_link
msgid "Linkedin link"
msgstr "Linkedin link"

#. Legacy key: the_image_size_should_be_any_square_image
msgid "The image size should be any square image"
msgstr "The image size should be any square image"

#. Legacy key: update_profile
msgid "Update profile"
msgstr "Update profile"

#. Legacy key: current_password
msgid "Current password"
msgstr "Current password"

#. Legacy key: new_password
msgid "New password"
msgstr "New password"

#. Legacy key: confirm_new_password
msgid "Confirm new password"
msgstr "Confirm new password"

#. Legacy key: update_password
msgid "Update password"
msgstr "Update password"

#. Legacy key: educator_profile
msgid "Educator profile"
msgstr "Educator profile"

#. Legacy key: statistics
msgid "Statistics"
msgstr "Statistics"

#. Legacy key: total_students
msgid "Total students"
msgstr "Total students"

#. Legacy key: the_complete_python_bootcamp_from_zero_to_hero
msgid "The complete python bootcamp from zero to hero"
msgstr "The complete python bootcamp from zero to hero"

#. Legacy key: course_added_to_wishlist
msgid "Course added to wishlist"
msgstr "Course added to wishlist"

#. Legacy key: manage_course_bundle
msgid "Manage course bundle"
msgstr "Manage course bundle"

#. Legacy key: bundle
msgid "Bundle"
msgstr "Bundle"

#. Legacy key: subscription_limit
msgid "Subscription limit"
msgstr "Subscription limit"

#. Legacy key: deactive
msgid "Deactive"
msgstr "Deactive"

#. Legacy key: edit_course_bundle
msgid "Edit course bundle"
msgstr "Edit course bundle"

#. Legacy key: bundle_add_form
msgid "Bundle add form"
msgstr "捆绑添加表格"

#. Legacy key: course_bundle_title
msgid "Course bundle title"
msgstr "课程包标题"

#. Legacy key: select_courses
msgid "Select courses"
msgstr "选择课程"

#. Legacy key: current_price_of_the_courses_is
msgid "Current price of the courses is"
msgstr "目前课程价格为"

#. Legacy key: bundle_price
msgid "Bundle price"
msgstr "捆绑价格"

#. Legacy key: subscription_renew_days
msgid "Subscription renew days"
msgstr "订阅续订天数"

#. Legacy key: count_day
msgid "Count day"
msgstr "计算日"

#. Legacy key: banner
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#. Legacy key: update_bundle
msgid "Update bundle"
msgstr "更新包"

#. Legacy key: complete_guitar_lessons_system_
msgid "Complete guitar lessons system "
msgstr "完整的吉他课程系统"

#. Legacy key: item_successfully_added_to_cart
msgid "Item successfully added to cart"
msgstr "商品已成功添加到购物车"

#. Legacy key: how_to_use_lighting_design_to_transform_your_home
msgid "How to use lighting design to transform your home"
msgstr "如何利用照明设计来改造你的家"

#. Legacy key: invoice_id
msgid "Invoice id"
msgstr "发票编号"

#. Legacy key: billed_to
msgid "Billed to"
msgstr "付款人"

#. Legacy key: date_of_issue
msgid "Date of issue"
msgstr "签发日期"

#. Legacy key: invoice_total
msgid "Invoice total"
msgstr "发票总计"

#. Legacy key: qty
msgid "Qty"
msgstr "Qty"

#. Legacy key: paid_by
msgid "Paid by"
msgstr "Paid by"

#. Legacy key: tax
msgid "Tax"
msgstr "Tax"

#. Legacy key: grand_total
msgid "Grand total"
msgstr "Grand total"

#. Legacy key: print
msgid "Print"
msgstr "Print"

#. Legacy key: back
msgid "Back"
msgstr "Back"

#. Legacy key: newsletters
msgid "Newsletters"
msgstr "Newsletters"

#. Legacy key: newsletter_template
msgid "Newsletter template"
msgstr "Newsletter template"

#. Legacy key: your_phone
msgid "Your phone"
msgstr "Your phone"

#. Legacy key: subject
msgid "Subject"
msgstr "Subject"

#. Legacy key: subscriber
msgid "Subscriber"
msgstr "Subscriber"

#. Legacy key: user_status
msgid "User status"
msgstr "User status"

#. Legacy key: newsletter_added_successfully
msgid "Newsletter added successfully"
msgstr "Newsletter added successfully"

#. Legacy key: edit_newsletter_template
msgid "Edit newsletter template"
msgstr "Edit newsletter template"

#. Legacy key: send_newsletter
msgid "Send newsletter"
msgstr "Send newsletter"

#. Legacy key: send_to
msgid "Send to"
msgstr "Send to"

#. Legacy key: selected_user
msgid "Selected user"
msgstr "Selected user"

#. Legacy key: all_users
msgid "All users"
msgstr "All users"

#. Legacy key: all_student
msgid "All student"
msgstr "All student"

#. Legacy key: all_instructor
msgid "All instructor"
msgstr "All instructor"

#. Legacy key: newsletter_subscriber
msgid "Newsletter subscriber"
msgstr "Newsletter subscriber"

#. Legacy key: all_subscriber
msgid "All subscriber"
msgstr "All subscriber"

#. Legacy key: registered_user
msgid "Registered user"
msgstr "Registered user"

#. Legacy key: non_registered_user
msgid "Non registered user"
msgstr "Non registered user"

#. Legacy key: select_your_users
msgid "Select your users"
msgstr "Select your users"

#. Legacy key: newsletter_deleted_successfully
msgid "Newsletter deleted successfully"
msgstr "Newsletter deleted successfully"

#. Legacy key: item_successfully_removed_from_cart
msgid "Item successfully removed from cart"
msgstr "Item successfully removed from cart"

#. Legacy key: multi_language_settings
msgid "Multi language settings"
msgstr "Multi language settings"

#. Legacy key: manage_language
msgid "Manage language"
msgstr "Manage language"

#. Legacy key: language_list
msgid "Language list"
msgstr "Language list"

#. Legacy key: add_language
msgid "Add language"
msgstr "Add language"

#. Legacy key: import_language
msgid "Import language"
msgstr "Import language"

#. Legacy key: edit_phrase
msgid "Edit phrase"
msgstr "编辑短语"

#. Legacy key: export
msgid "Export"
msgstr "出口"

#. Legacy key: delete_language
msgid "Delete language"
msgstr "删除语言"

#. Legacy key: add_new_phrase
msgid "Add new phrase"
msgstr "添加新短语"

#. Legacy key: add_new_language
msgid "Add new language"
msgstr "添加新语言"

#. Legacy key: no_special_character_or_space_is_allowed
msgid "No special character or space is allowed"
msgstr "不允许使用特殊字符或空格"

#. Legacy key: valid_examples
msgid "Valid examples"
msgstr "有效示例"

#. Legacy key: choose_your_json_file
msgid "Choose your json file"
msgstr "选择您的 json 文件"

#. Legacy key: import
msgid "Import"
msgstr "进口"

#. Legacy key: phrase_updated
msgid "Phrase updated"
msgstr "短语已更新"

#. Legacy key: course_compare
msgid "Course compare"
msgstr "课程比较"

#. Legacy key: compare_with_1_courses
msgid "Compare with 1 courses"
msgstr "与 1 门课程比较"

#. Legacy key: select_a_course
msgid "Select a course"
msgstr "选择课程"

#. Legacy key: learn_more
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#. Legacy key: has_discount
msgid "Has discount"
msgstr "有折扣"

#. Legacy key: made_in
msgid "Made in"
msgstr "在制作"

#. Legacy key: last_updated_at
msgid "Last updated at"
msgstr "最后更新于"

#. Legacy key: total_lectures
msgid "Total lectures"
msgstr "总讲座数"

#. Legacy key: total_quizzes
msgid "Total quizzes"
msgstr "测验总数"

#. Legacy key: total_duration
msgid "Total duration"
msgstr "总持续时间"

#. Legacy key: total_enrolment
msgid "Total enrolment"
msgstr "总入学人数"

#. Legacy key: number_of_reviews
msgid "Number of reviews"
msgstr "评论数量"

#. Legacy key: avg_rating
msgid "Avg rating"
msgstr "平均评分"

#. Legacy key: add_phrase
msgid "Add phrase"
msgstr "添加短语"

#. Legacy key: language_deleted_successfully
msgid "Language deleted successfully"
msgstr "语言删除成功"

#. Legacy key: language_added_successfully
msgid "Language added successfully"
msgstr "语言添加成功"

